由今日開始香港冇警察！

3萬個公安 屌你老母！

我一直稱佢哋為驚賊